黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片

TVB染黃真係好嚴重!! 除咗劇組，原來連偽人黎耀祥都係黃屍，記者之前問佢點睇国安法，佢竟然答冇乜留意!? 諗諗吓佢成日重提老掉牙嘅「人生有幾多個十年」，不斷提及祖国禁片，想食盡兩家茶禮賺人仔? 我呸！我唔會再睇YCTVB，更加唔會睇你套雙祥見!

十年？你終於露出狐狸尾巴！屌你老味嬲嬲地, 派埋嬲比你啲廣告商

【每日任務@ 17 Sep】
💎 正官庄 💎

正官庄係三料廣告商，首先呢兩年都有喺TVB賣廣告；第二搵咗戲裡戲外都跋扈囂張嘅黎耀祥（A.K.A.韓信）嚟代言；第三喺Big Big Shop寄賣。

黎耀祥金句：
「經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心」、「我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」

============================================
[quote]
【抵制 TVB戰線】
Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

唉

怪撚錯咗佢，身在曹營心在漢

善用推與拉

手

都係大佬出手

============================================

今日有新歡
聽日先用返雞仔

我以後不撚出po了

史萊姆係液態，走位係正常的

推

聽日繼續

唔好咁啦

連貓

不了，次次都錯

唔

又啱

一

木

竹

你唔開我潛水

你係咪手機開

係

女

日

佢自己都係拍革命劇集一定係手足

推文

行動PO善用推文

好嬲好嬲

因為

推畀多啲人睇 一齊做任務

不推文

我

push

推下

記得check 清楚再開

你下次可以熄咗個wi-fi或流動數據再睇過檢視

我叻唔叻？

咩叫冇乜留意，點解唔敢為國家發聲

炸完

第六

點解聽日有自創漫畫

每次已經check過100%冇問題，但你哋都話有問題，不撚關我的事，唔能開po了

今日冇人call 開台

原本就係不過宜家係下個星期一囉

佢想畫漫畫 match tvb po呀嘛

40正評 1負評

平均每分鐘3正評

我諗呢度好多人都係犯咗同樣嘅錯誤

第二次就得㗎喇

黎搖祥反共 有睇電視都知

未夠鐘

但已經係第三次錯

感覺最初個標題好似吸火力啲

第四次都有呀嘛

我覺得差唔多

而家先知出左post

先天性缺陷改變唔到

Push

點放到咁大

淚淚又試過，佢最後又改到

download咗連登啲gif再resize

用e個將啲gif放大

.webp就用e個轉gif

gif嘅速度就e個

唔知ps有冇得一set過
咁多個好麻煩

圖嚟，唔係icon

屌今次好笑

第二

手快姐

Ok

羅

期待你嘅po

不了

偽人冇用心演咪覺得唔膠囉

新豬肉唔識依啲

自己開嘅？唔係99咩？

我連續兩次出師不利

好似話個post移咗位

請遵守規矩

t

我客串，唔係正式成員

我自己出po

希望下次好D

有幾個客串都唔算係

都遵守

你開我先搶到#2

d

禍不單行

雕鋰又錯癲算

咁好啦

101正評 4負評

佢聽日自己打稿

其實今次係我第3個po，三個都錯

點由連登download做gif

咁你自己稿自己開呀嘛

冇理由錯呀嘛

我唔係咁嘅意思我係話自己出自己po，
畀份稿我

稿呢？稿喺邊度？

ching ios？
ios就唔知

電腦right click
android長禁

ok

亞視

如果download咗webp就要再轉

（好似webp轉唔靚

帽子戲法

第一

Ios

done

邊套禁片

好L憎佢不斷loop呢句野黎呃飯食

其實唔係好明點解可以做金句

十年咪禁片

高質

沖涼

黎耀祥

善用推文

ps 可以batch zoom 到gif
可以整晒一set

唔洗推咁密啦，今日唔似推到人做任

tui

好 咁我用陣Twitter 先

駁吾刀

小馬

做咩事呀

高汁 嚟喇

Pushhh

點解今日係你開

咁都俾你哋諗到 唔推唔得

遲到

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔緊要啦, 開咗就當了咗件心事

明明將軍今日叫我開

我都奇怪點解係馬仔你開

巧正

你要搵返溫元帥問吓

我已經即刻留多個言推翻文

Pishhh

你d標題真係好正

啫係有咩意外 未能成功開po就馬仔你開?

樓主又講得幾好

咁都入到佢笑撚左

太夜怕上唔到熱門

將軍唔見咗

咁又唔係，只係驚推咗個錯既topic上熱門姐

我都行開咗一排，唔知佢有無開台呀

又比你吸引到黎入

未開台

可唔可以放大佢

tmr
bed time ed

推你

是日電台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

勁

你真係好幽默

標題唔錯

支持

呢個標題好成功

派嬲人數不太多

冇用，啲人齋正評唔做

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

人生能睇幾多次十年

警告：TVB戰線已連續兩日跌穿1000人水平

【TVB戰線懶人區】(最後更新18 Sep 0125)
唔要求你日日做TVB任務，但可唔可以搵日一次過補交所有功課？

【紅媒金主】正官庄 (17 Sep)

【紅媒金主】幸福醫藥 (16 Sep)

【紅媒金主】桂格 (15 Sep)

【紅媒金主】LEGO (14 Sep)

【爆買支持】良心藝人 李綺雯 (13 Sep)

【紅媒金主】家樂氏 (12 Sep)

【偽人代言】Clinique (11 Sep)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】P&G (Oral-B、Head and Shoulders等等)
[目標：維持所有帖文嬲>讚]

樓主有D料

祥仔: 站在風浪下對抗黑暗

唉我屌佢老味，個正皮button 唔work
試負皮就work
我㩒錯，對唔住晉

推多次補償

黎耀祥邊位，其實大奶奶都冇睇
冇睇CCTV好耐，呢個post 唔使點推

今日個個轉曬做新icon

同我上

太過分啦，竟然係咁推薦十年呢套片

牙茶

原來手機而家都有

啱啱先見到

催淚

唔戴口罩仲想打人，大家忍唔忍TVB偽人?

[擠牙膏]便秘Jacky話報警，TVB團隊就post新片指證佢想打女人